宿舍陣間搜到地拖又話自製長矛，機已屈

hku gged